有冇有興趣喺美國讀醫療學系嘅同學仔？

準備申請牙醫和藥劑
好似冇咩香港人喺美國讀醫療嘅學系

你係咪成績好好 ？

ok啦，唔算好高分。但係都夠分入

要讀完undergrad先有得讀
太花時間

冇辦法，dse又唔算考得好，要udergrad發力攞高GPA，而且牙醫呢啲科chur到盡冇u life，讀4年undergrad可以做下job shadowing，諗清楚自己係咪有興趣讀嗰科
by the way 有啲藥劑學院唔要求undergrad degree，修夠prerequisite 就可以申請

邊間u grad?

某top公立U

UC

Kansas

唔係無乜，係你唔識啫

準備讀垃圾X光，但依家份工係做緊製藥

都唔係

上網search美國讀牙醫嘅資料都唔多

Y not Usyd 又或者其他英國澳洲嘅大學?

us citizen，讀完唔洗擔心留唔留得低